用八達通係cinema city買左飛

扣左錢, 有交易成功果版, 但冇EMAIL,

禁返入去我買果兩個位仲未HOLD住, 點算??

推
有冇人試過咁??

打去問